Metal Build 討論區 3: F91 人人有得玩

Metal Build 系列常用資訊網：

入面有哂所有會出同出過既作品同出品年月份
（除左魂限OO Raiser)

(以及魂展限 trans-am OO gundam with raiser)

Q:何謂魂限？
A:經p-bandai 網上訂購的限定版

Q:何謂魂展限？
A:每年日本秋葉原Tamashii Nation 展覽的會場限定版除左上面提個盒Trans-am OOR，全部都在展後推出相同的魂限

Q:何謂普通販賣？
A:即就咁普通係鋪頭賣買既產品

Q:咩版最好QC?
A:無論行、日、亞，QC都一樣，同為made in China

常用訂購網：

魂限網頁：

F91 Q &A
Q:換頭要連個長方體換 好撚難除
A:除BACKPACK就得

Q:插落去個架度個兩粒野係邊度
A:主體盒 右下角 透明袋入面

Q:兩邊肩有虛位
A:睇說明書，有得拍返埋

Q:邊度買
A:精品孤仔睡記

Q:買日定行
A:無分別

G持

下次搶到1001 就開新啦

搶完又唔開

Q: 幾時入手最好
A: 邊日手鬆就好入啦 有愛唔好等

小弟想問MB比光管照住，間唔中比陽光照到(個display櫃避唔到 )
用唔用變黃/變色 ?

應該會

即係要收起佢

暈住留名

無第二個位罷？

冇，要有第二個位既直頭要拆床買櫃

所有玩具模型都係唔晒得

我反而想問問，有無方法預防關節炎

隻楊過 件被 係dispaly 櫃都發mo
點處理好

依家個價好硬

係咪得睡記會13xx?

見到樓下1600鳩痕想屌

請問睡記係邊到

Lm

瑞記賣1580喎

條女今日買左比我 佢話1500蚊，最後一盒

係喎未訓醒

比太陽照乜玩具都死
潮濕又係
兩個都係發黃既原因

手汗
最好戴手套

有女送咁好

如果窗同櫃門都貼左防UV貼有冇用？
我個display櫃又係避唔到陽光
走左去買一卷防UV窗貼貼哂窗同櫃門
唔知有冇效

忍唔到手，買左盒mb sf連翼全新3300

而家個價咁凶狠 3300 都算係咁

減返光翼700
隻野2700
瑞記派街都要2300，算係咁

新手, 孤仔即係邊間?

連命運set買話可以5400

3000買隻mb我真係買唔落手
一黎無錢 二黎真係唔襟玩

想買隻普通mb 命運幾錢到？想參考下

多數連光翼賣 2300
初版單隻買好唔抵

如果唔連光翼呢

初版單隻好似都要成1800到2000
再版我未見過有唔連光翼賣

Facebook 見2手舊版低至1600

Full package連翼 原價約1800 網上賣緊2300
短期內都唔係再販 個價企硬左

再條毛咩，命運呢啲再完一次就唔會有second round

你肯定佢5年後唔會再販？

再版命運由魂限開，所以照慣例唔會有第二次

仲有抽選 不過香港冇得抽

咁當然啦，如果係好似公厠萬能俠咁不停換樣既話就有可能既

抽選呢啲可遇不可求
D貨少到想送錢俾笨大都唔得

命運對光翼 我玩弄完一次就封箱

而家部F91 仲賣緊1580？

上Yahoo 啦

建議有愛盡快入手

坐等crossbone

夜d 行188 睇下幾錢先。

等老翻出翼先再買
有隻初版 有隻橙命 唔洗入多隻原色
翼就入左對俾橙命 只係唔想咁500蚊買4塊膠 太貴

有無人有放f91

隻F91係咪冇得向上淆?
博頭位唔見有關節向上

無
睇官圖，好似parts 個兩舊有，迫你買

原來身體博頭小左個向上既關節 之前部部都有
不過講真 今次隻F91都算係好高質
之前買隻紅迷 真係好垃圾 仲要個19背包勁難買到

1600 屌咗

背包炒到成千蚊

大家會唔會抹左d油？

而家應該無咁貴 出新一轉貨就好難講啦

搏佢出紅龍咪有飛行背包囉

到時只係出個頭同三把劍

尋日睇信和最平都1580

玩具模型倉15入左
行過見到唔差個幾十

然後又出主體 咁真係抽爆水啦隻紅迷

出差出左兩個月，想開盒玩隻突擊自由都唔得

hirm巴巴托斯第一型態有冇巴打知邊度有貨

係咪high resolution?
大家點睇呢隻

我fd果隻比我扭一扭就扭斷左隻手腕

有冇link

個骨架係金屬，之後要自己砌果隻？

做參考only link please

唔知你地有無人未入手

爬文，俾過link

次次一比錢就error
我想買f91個parts 呀

買唔到就搵我啦,唔想有張運輸貼所以入多左有多，原價放

賣幾銀呀巴打

Sogo做緊買兩樣b記產品8折，買咗隻mb exia同fw neo zeon 1500有找

恭喜入坑呀

返到屋企再試都唔work
係咪可以搵巴打你幫手買
可以點聯絡你
thanks

居然有mb 現貨?

聽日狗衝去睇下先

留telegram
原價$525

TG: j3rryh
唔該巴打

好快又有新mb公佈

三紅七劍
如果係蝦叔既話 都係00系列架啦
而家都係00Q 同正義女神未出姐

應該係OOQ
OOQ full saber應該係optional parts

相信係女神
唔明點解要OOQ先

女神己經有參考出品 邊洗畫 等走數喇

一陣講緊00 7劍就好笑

三紅剩係改色姐

00 7劍佢唔洗畫啦
舊模 新水貼 用返MG槍
Done

終於返到香港 轉個頭要即刻開突自先！

隻f91膊頭個連接件，一開盒就已經斷，拎左返零售到搵代理換，佢地話最少都兩三個月先換到，而家冇得玩

我估00q,另外arx-7都有機

你攪到我今日入完雪崩exia 都驚驚地

拆開睇下咪知 冇咁易中既

mc既問唔問得？
驚老翻依度唔比問

咁又無咁易出事既

其實都想問 不如訂規矩
可討論 唔可以post link 同賣廣告？

無三五七個月唔使諗啦

隨便講，利申：有買，不過賤放左

成日見人上精品追到發老脾

SF 開訂係1600

佢出街派貨自己抬價
唔係一千零一隻的訂價

有無巴打知雪崩exia 開訂係幾銀

咩叫一千零一隻的訂價

佢得少量接訂
大手自己hold貨吊高賣
完

想入隻mc 7劍，屌唔屌得過 ？

玩左一陣 賤賣左200 質素都正常既 係d手掌位既膠無咁靚
等mb再販版

我上網睇d人都話好耐，唔至三個月，起碼半年咁我係咪唔洗玩啦 早知自己拎膠水痴返好算

粗玩得
水貼仲比原廠精細

不過
1-手的軟膠一睇就知cheap膠
2-面相個嘴有問題
3-水貼有點移位（劍上）

其他幾乎一樣
Overall copy %我比到80分

乜當時好快截訂 ?

利申見到冇訂
第一日出貨即去精品撲
千八

好少quota
行內都知瑞記玩野
今次f91自己食埋
呢個代理的騙徒手法層出不窮

始終00大路過f91(好似係)
小弟又訂唔到
一陣班人又炒炒炒
真玩家就冇得玩

UC 機其實幾靚
可惜無咩人鐘意

咪話，自護殘黨，聯邦 Delta Plus Silver Bullet 靚到仆街

我一向諗法都係未買到既就搵代替品
7劍就係咁來啦 就算正版再販我入到 都叫做有雙劍可以用

有冇巴打知道邊度可以$1300入到藍迷?miss咗開倉1250

F91咁快升返價

琴日我睇1700

早一個星期bid咗1500仲諗住買貴咗

所以炒狗表示無擔心過

入唔砌多隻等升呀屌

屌, 仲諗著等降價
點知坐火箭

又話大貨

世事無常

好想死啊

得罪講句抵撚死
有愛差唔多價好
冇愛咪等囉

個個有咁多錢咩
咁都要抵撚死

正價果時唔入
係要貪一兩百，而家又升返

玩呢隻野之後多左個儲錢既習慣
因為知道佢隨時開訂 隨時跌價
等自己有個預算

咁又誇左少少 睇下y拍 同問下反狗城 吉之島啦

新安洲，delta plus
新安洲隻rg世界級

Rg好靚，但太易散
我都諗緊rg定mg好

on9
等得降價即係唔急玩
F91唔係咩熱門野
一年半載實有D人平價嘔D貨
都唔知有乜好死
cls

Jesta,積根隊長，ReZEL 得呢三部係靚 其他垃圾

F91 三個字 唔撚買

計漏左佢 Arx7 我中呀 呢隻訓係度都訂到

等睇到時一大班冇睇過FMP既人盲搶

啱啱玩左突自隻60蚊老翻光翼

對翼色水唔錯，但係支架係歪既，成隻突自身都側埋。

哂鳩左我60蚊

仲有樣野係衰既 就係地台同主體中間粒野係唔啱插 磨細左仲要整鬆左突自背後個插位，而家用原裝既搞到鬆鬆地

結論：貪平既就自己小心中伏啦。

咁貴買隻SF仲要慳果少少玩老翻

對撚屌翼己經唔洗食炒都仲要買老翻

放咁高仲用老翻。。
Lm 跌落黎爛燃左

其實正版翼我有 我係見60蚊想試玩下姐

Show me

返到屋企影

跌爛左 等再販

請笑納

真心 下次開post 可唔可以將我上面既comment 放係第一頁 提下其他巴打唔好中伏
對翼真係用返係大班隻模型到好啦

搶到1001先算

仲有1001 先算

聽日放假好想拆哂幾部mb 出黎影一次大合照
但一諗到要搞一大輪先入得返哂盒又唔想郁

開定4先

直接放哂出來啦 我次次都係拎一隻出來 就執一次位

等到6月出大手 就應該1001

一定係七劍G

七劍G 就會大半個post 有N+1個生口面巴打求地址 或者報價問價架啦

寧願等OOQ都唔想買七劍G
OOR

想問各位巴打宜家出面賣緊幾錢？
係咪都係$1580？

希望OOR早日再販

1720

雖然我都訂唔到

有入過mc七劍既巴打，嗰陣你地入手價係幾多 ？

2手入啦 300-400點都搵到

就係想問清楚1手價入既大約幾多
廢事2手入貴左

老翻果幾舊都仲格離格去

我入420
落SSP買啦 有得check 件 有咩事即換

其實成品如何

優點： 新既關節好緊，上色造功都不錯，拍埋正版，遠睇真假難辨，價錢平

缺點：初版有爛面情況，要小心，
透明件質素、水口較差，
手關節暫時睇到同正版唔同（接位係膠，會快鬆），
水貼近睇會模糊
因為全隻上色，會易花，同埋有「粒粒」玩完洗手

即係d膠唔係成形色係上色咋 ？

技術造工上應該係同原廠一樣
只可以用比較難分真假去形容
如果你無野去比較之下

比較明顯係手膠，一睇就知cheap
其他已經要去到apple to apple/顏色深淺咁樣比

諗住粗玩/9企。有隻野擺係度，係對得住個價
支唔支持正版，就另作別論

上色的
所以睇就唔覺
一拎上手就知知真假

MC 係咪無官網?

無官網 得微博

黃金巴打 係唔係之前睇中老翻雪崩腳？
好似有現貨喎

最好就買第二版啦 天線係分開裝既

想問下exia 2016 版同 13 版有咩分別

好似無

有兩點

上面2016
下面2013
睇左下gundam OO label ,上面行字，舊版多幾個英文字
另外新版說明書無入袋

舊版有MBS, 新版無

MBS 咩來？
呢d細微野無留意到 大致上睇左主體有無分別就算

好大機會
每日放送，相信係版權完左唔使再落名

電視台：0）
講緊版權方少左mbs3個字

利申9up,總之睇盒就分到

明白晒. 唔該

有無link ??

仲問，自己google 下好難

舊版對眼無痕，新版有

藍迷個盾點插 好似個洞無咁深

想問下邊度仲有全新金迷惘買

Y拍

或者搵下日本玩具網店 但運費唔平

sf再販未呀dllm

嗰日見現時點有

好似成1800

之前係fb group 睇到1650

新手剛入坑想問埋個group名係咩

仍然相信今年魂展會出返上年無出既SF限定色

炒貨or MC

下星期亞版f91 到貨，到時又跌價

仲有分亞版既咩

仲有分，但跌唔跌價就。。。
識玩一定掉上日本放

清貨速度大家有眼睇 有貨都扣起佢喇

想問限定色係點嘅樣

ps裝甲未起動ver?

魂展幾時

緊係唔係啦
油淋淋呀

F91見到精品仲有
已經加左少少價

1640？

信和定188?
想買 聽日去睇

咁上下
深水埗見到

9成9都係freedom隻油淋淋

一直都有分 只係炒價就無分
最多平幾十 除非有鋪頭坐太多貨淆底架姐

買左咁耐終於都開頭2隻，真係好正
模型無得比

exia 隻藍色同d 鐵灰色好鬼靚

Exia 隻手可以再抹開d
差唔多00 系列小弟都儲哂 差三紅同7劍
每一隻d上色真係正

個櫃唔夠高用支架 好萄葡

藍迷真係冇人買到一個點
元精 1390

之前1250

得班傻撚爭住搶

藍迷個樣好唔得喎

個櫃自己整，本身諗住放ht同黏土人
依加放mb諗緊計前後放到2隻

好迫 又同啲人擺埋一齊 pose都擺唔到

入左f91 1650精品
行現視點普遍做緊1700~1800
有間仲2480

有愛唔好等

踢9左你落坑 sor ry

大家買得開心

新版隻眼下面紅色位刻線靚好多
少少進步但出黎效果就差好遠

開盒個下仲開心呀

玩具係要開黎玩

收錢果個仲開心

唔好咁人地賺你幾十架ja
炒家/原廠另計啦

終於有得賺你100幾十 正常都開心既

等睇8月1980

又講得通

Lm 跟進
每日一推先

以我所知炒得既 就算亞版都要升天 個價

又一日

SF 永遠既痛

再販快架喇

改下水貼出普通販賣就又炒

最好出魂限，出完一水又一水，開訂開到無人要，咁就唔炒啦

想買返ARX-8
旺角有無
大約幾錢
唔該

呢隻普通販賣計最難搵，個時出面個市淡到要掉咁
Y拍查左有三盒，都幾貴

唔係好耐前Facebook 見一千左右
試下開post撞下

九龍灣淘大孤仔有盒擺左好耐，不過唔記得咩價

等魂shop booster pack喇 動畫出個時應該就會

仲有咩 好似得藍迷同命運set咋

唔該

咁唔知了，印象中一直都冇人買

又慢人一步

都唔送香港 我都禁左部落cart

組唔組隊

你代購? amazon組得過

如果有人代購既小弟都想夾多份

組毛咩
限一
同埋 佢一早無哂貨，你連錢都俾唔到無用的

貨量次次都被秒殺

不厭其煩
又一日

幾時先有新料

仲有咩版未出

今日已經星期五

Facebook d metalbuild group 真係好多人高追
抵佢炒

隻國產雪橇真係唔抵屌

垃撚垃藍色位冇上色
岩岩淘左盒950人仔 未開運輸箱最後一盒
貨到再開箱

本身y拍bid緊盒二手 500幾 點知有條撚屌同我鬥價 我開800$ 佢開825$ 我就停手了
二手都要8舊水你自己玩撚埋佢喇柒頭皮

邊款先

講緊雪橇

呢個咩黎

但係你自己都開8舊

我見佢有心同我玩咪鳩開價每口叫價100 反正過600就唔會買 理得佢bid到一億

其實 Metal Build 會唔會出敵對機
好想佢出 Reborns

Mb 變型 發吓夢先

變到 刷花曬

佢$825 買到都係平

識玩一定比多少少買一手

呢盒二手又無問題，因為想鬆都唔易

冇錯 二手西都可以唔鬆既

雪橇要鬆真係難 有幾可郁埋個個位

冇講過話易鬆 只係二手唔值呢個價

3舊幾水炒到800 係真係幾過份既

重點係二手都咁既價點解唔比多少少

一個星期已過去，想問傳說中既大貨亞版到未？

貨己到 全新未開膠紙冇開過

偷圖

睇埋下星期隻Nu 再算

兩個星期都黎
想問D貨去哂邊

deky哥威武
淡友全線收皮

炒狗一名，唔使開朵既

Strong hold大贏家
利申：唔撚買

有料既 咪拎出來講 益下巴打都好
流料就不了

益哂啦

好想mb出wing 系列😩

想有個系列出超合金敵角

個膊頭真係大撚到

理閪佢大定細
最重要升緊值

自玩

自玩
如果出wing果5部，我真喺會破產

W我剩係中 wing zero 多一 同艾比安
垃圾wing zero custom 食屎

魂展2016 出過
Wing EW 華爾滋版
GFFMC feat. metal Build demo

只愛tv版

收全新命運set 2k - 2.1k

反而呢隻有興趣喎

鴨胸

有

⼃

聽日準備帶隻命運full package返屋企
有咩需要注意

搵個神位放起佢

拎嚟拜

清夠位 唔好屍企

幾時到香港

SF呢.....我好辛苦呀

隻formania nu中大獎

第一次咁多qc同上色問題，同價位嘅mb我都未遇過

師兄要求都幾高，隻隻MB
超合金魂，DX合金等都有相同問題

再販定us初次發賣？

想問下隻命運左邊大脾緊到拗唔到去後面正唔正常

個feel似係拗去後面會斷嗰種

影張相黎睇吓最大扭到去邊個角度

Us 係第一次
剛剛開張
不過係倉底貨尾定再販，就不得而知

[/quote]
合金類產品我得幾隻
第一次有呢個問題 我覺得qc比mb差
不過隻沙剎比都會照比錢

合金類產品我得幾隻
第一次有呢個問題 我覺得qc比mb差
不過隻沙剎比都會照比錢 [/quote]

呢期Yen 貴，所以開沙訂個間鋪價錢算平

咩都唔賣剩係賣雪崩好奇怪 對上一次抽選照道理應該清晒 可能係日本以外既魂shop倉底貨

呢期Yen 貴，所以開沙訂個間鋪價錢算平 [/quote]
沙剎造型可玩性都比nu高

邊間? 孤仔? 我等緊精品開

點解唔直接amazon

Amiami 左日版
但計返如果Yen 繼續呢個位貴返香港訂近$100
隻Nu 已經因爲咁貴左

見到有美版1500 係尋仇

你喺旺角孤扭買？

最盡扭到咁，之後就開始緊

我仲sad過你 心口一大撻
會拎去瑞記換

焊熔左 都出到貨

差唔多喇 正常pose應該都唔會扭到咁後

精品開倉比頭一兩個人掃晒炒家死全家

頭先唔係話每人限一咩
不過ins先1500 不過係美版

兆萬地庫爆X F91 1480有萬代銀貼 應該行OR亞

我見爆米隻1009元祖反而貴番（之前798）

咁搞笑

可能做特價清下貨 見多人買咪加番價 米青品都做過一排698 但GFF D白色太易變黃所以我入唔落手

睇下底個張注意事項個張貼紙有無中文
我自己既睇法係 無貼紙 =日版 有繁體中文貼紙=港版
全英文貼紙=美/亞版
除非佢摵走左張野扮日版啦 一般我係咁分
但係咩版都會買 平就得架啦

想問依家gundam fix 1011咩價到

第一次玩metal build
想問arx-8 大約幾錢入手先抵？

00R 幾時再販呀

可以上Facebook search下最近成交價係幾多
如果唔介意洗多幾百 可以上y拍睇都得

想問邊度有全新GFF MC #1013賣

有無望過Y拍？

精黎？

sf
sf
sf
sf
sf
sf

我仲要叫幾耐春先再版

等今年魂展 睇下有無精油突自好過

點解7月隻七劍再販Amiami同hlj都有開訂
但係香港好似冇地方有得訂咁？定係已經截晒？
或者根本唔使訂？

明知有力炒
邊有鋪開訂

行唔到twin drive 既垃圾都炒
Seed d 呢d柒野都大賣 7劍點會炒唔起

直必？

我都想訂00s

可能現貨有平呢

有冇可能

F91你睇下

等佢出動漫展又大把貨架啦

f91見人日本買好抵，本黎就係日本好炒個香港，發生乜事。

MG出XN OOR 今次MB有望 唔洗挨炒食OOR

係呀真心呀 七劍會炒唔起咩？
命運都炒喇

黎緊出7劍啦

MG XN-Raiser可唔可以合落部MG 00 7劍?
可以既話買部返黎玩合體都唔錯

Sure 啦
個模一樣的

雪崩只係一部係大氣層用既76

雪崩人地係強襲用特化裝備 又開到tran-sam
而7劍係開唔到twin drive迫住改出黎用住先
為駁而駁 唔好衝出黎柒喇

7劍唔係 o riser之外既twin drive使用方法咩

最後好似用都無用過，定係只係試過一次做測試，0.0幾秒trans am果次？

在和變革者一戰後，因苦於天人資金資源圴不足。本機是以仁·華斯迪為了在新高達開發完成前維持戰力，而改修的「七劍」00高達。改修的「七劍」00高達只使用一台取自其他GN-Drive，另一核心組件則用GN容器，不可能使用Trans-AM系統；只能夠勉強發動00高達。GN破壞巨劍II則和GNR-010 0強化戰機一樣，圴裝上安定雙爐控制系統。裝置了新設計的武裝——GN爆破巨劍II。

00r而家咩價位
新同二手

全新3300~3600
二手2400~2600

近排見Y拍全新$2300成交
通常見都係$2500左右
$3xxx 👨🏿❔❔❔

拍隻黎睇吓 要全新啡合未開 唔要個d所謂既只開盒check件

有人會為左個未開啡盒比多$1000
有既話唔好怪我孤陋寡聞

未開啡盒代表真係全新。
咩開盒check 件 , 其實佢開左黎玩完再display 過你知咩？

我都覺 開盒check件同你玩過哂都冇人知
有人放隻00r 2手 2300$
諗緊去唔去馬

咁我都明咩開check件無display係由賣家講
有無case試過賣家話全新未開封無啡盒，但其實係佢自己換過張新膠紙當未開過

真係笑撚左 啡盒可以換到膠紙
你有冇訂過魂shop架

我想指既係內盒，話明全新未開無啡盒又何來個啡盒呢

啡盒一搣膠紙就爛，當我傻咩

等XN OOR MB or 買隻七劍G再外買O raiser optional part翻黎
不過市面上剩O Raiser真係極難搵
二手件唔鬆就去馬喇 不過真係要驗屍咁驗 始終二千幾銀有暗病就唔好喇

內盒好易做假 除非你即場開盒睇入面d package 夠唔夠新係咪有包晒膠袋 通常d 手手腳腳都攝實晒膠袋仔
通常賣家都唔會比你即場開

所以我就想知有無巴打中過伏，有無賣家真係咁賤格

正常你唔係鋪頭要display個盒出黎係咩款都唔會開啡盒
Group賣家就免喇 y拍你都仲可以睇吓佢賣既其他野去衡量佢會唔會二手野當一手賣

我Li 過野，佢拍曬心口話真係未開過，我就咁睇一睇就算
點知之後細心睇清楚先發現佢啡盒原來貼左兩層膠紙
入面又有開過嘅痕跡，條友死口話係雙貼
之後就不了了之，所以買個時真係check 清楚D，最好即場開埋黎睇，呢D無得講個信字

其實依家一手/二手嘅o-raiser 幾錢到？

經驗唔夠

港版雙貼都會有 日版真係不了

會唔會係咁

冇可能雙貼， 一定開過！

千其唔好信， 啡盒全新一定要check 膠紙

姐係上面都係比人水鳩左

雙膠紙唔會係啡盒做，
首先要知道咩係啡盒：啡盒係魂限用黎運輸既紙箱，所以只會係出貨運輸前包裝

而雙膠紙係廠商抽樣係貨品中QC,所以會有出現有全新產品有雙膠紙情況

又話行貨會有d係開左膠紙放張廣告紙入去

唔關雙膠紙事，放廣告一樣都係單膠紙

冇咩可能入左啡盒先做qc 正常做qc都係未入盒前
不過呢d 口同鼻拗 你都唔係生產商
出面99.999999都係單膠紙
你呢種講法別人睇黎只係唔老實賣家既高級版藉口
除非你有source

所以答左你啡盒唔會有雙膠紙

其實Toydaily 早年已經有唔少post 討論雙膠紙問題，最後都無咩定論，有二手說，有QC checking 說，都係睇你信唔信，如果咁擔心你就唔好買

睇黎你中晒伏喎

除左單/雙膠紙之外
仲有咩特徵 分別是否處女

見到雙膠紙一定唔會買

處女要去產房book

坦白講
要水你，買魂限可以做到啡盒唔開入面開，
膠紙可以無痕整走再貼返

紙皮都可以無痕

求表演

係底開，信不信由你

開盒個時睇吓d膠袋仔有冇攝入d關節 前提佢要比你開盒

唔係唔信 當增廣見聞嘛

我雪崩隻腳個啡盒仲係度底膠紙未開 你教我 我貼相

你是但落ins 任何一間二手收賣鋪都識
儘管不要信

你玩野咩
隻腳兩邊都係膠紙開口

邊個話魂SHOP野, 啡盒一定無雙膠紙...
港魂日魂都會有
仲有, 如樓上所講, 係要開你, 盒底絕對開到, 勁嘅連摺痕都無

雪崩本體底膠紙我一樣未開

印象中雪崩主體就得，佢得一張膠紙封頂，個底係紙皮底，可以係個底開而面盒唔開

純粹增廣見聞

有冇案例

開啡盒個底，你有無係手影下？

一陣放工翻屋企撚吓

一直冇留意
但對上果次係港魂訂r魂英格倫2號見到運輸盒有雙膠紙
因為幫同事訂所以冇理到

Google 的，就係開呢D啡盒底，咁唔使開面個膠紙

鐵尺一把, 如果唔顧摺痕真係超簡單

另回樓上幾位
舊時魂SHOP R魂CODE GEASS, FMP, 一堆都係一到就係雙膠紙,
我之前賣出去時係YAHOO寫到明, 影到明係雙膠紙,
亦寫明唔信我唔好BID, 廢事到時交收時麻煩。

只要包裝睇唔到就得

留名

主體底盒原來真係唔係膠紙只係同上圖一樣靠紙口接埋

Pose 左邊0分 中間90 右邊70

咁所以只要慢慢黎，唔開膠紙係都可以開到盒的！
當然新手咁開盒個啡盒底好易有傷，但開多幾次。。。
即使有傷，你開完再pack 返，相信要發現盒底開過相信極難

不過大部份人都唔會咁醒 剩係識只開盒check 件做藉口
因為班友day1開盒個時都冇諗過會賣翻出去 為炒個啲更加唔會去開
單邊膠紙都奶野真係唯有硬食 冇得防 只可以講機會唔大

MB X GFFMC

唔中

hirm又話出wzc

Hirm蟹

魂展

要出手了

得返GFF....垃圾系列，睇定粉少唔急
說好的GFFMC x Metal Build 呢

GFF定GFFMC先
幅圖就淨係寫住GFF，
但GFF得1:144咁上下大
GFFMC先1:100
睇定少少好喎

買得

咩黎 認唔到

咪上面個部囉

即係unicorn個系列啦，wing zero又係可以一模多用

唔知d膠會唔會變黃，我記得呢個系列d白色係會變黃

快D 27號啦 魂展
應該會有00Q睇

ARX7

另外個隻邊有人買

BANDAI 玩具部VS模型部

模型個隻唔係有盾咩

唔係自己出隻野同自己爭生意咁搞笑呀

F91亞版見街1499

亞版有咩分別

唔洗食炒

Metal robot 魂將會出7劍G同XN OOR
夠竟marketing 班友諗緊乜野
Metal robot魂OOR 899真係笑撚左 平你又唔撚係平
1比144又細隻 今日見到實物係幾靚 又有marking
MB冇錯宜家動不動就1500~1700 對比翻價錢差距都好大
只可以講其實兩條line冇衝突
因為佢真係打住所謂既中價市場 (好似係？）

除非你同我一樣覺得上MB都只係比多少少（600$）咁佢就真係唔撚值呢個價

有心買合金玩具既都清楚同一款機緊係揀MB喇
有能力買得起900$既玩具 我唔覺得佢會對於MB價位會有d咩壓力

佢覺得兩條line定位係唔同 但係事實上又係咪咁？

佢想食晒高中低 三個價位既客路掛

買親啡盒都係日版 所以無事

早一兩句禮拜咪講過 係尋仇都見過

所以我隻00r就算鬆哂 我寧願買多隻老翻主體 都唔想買MR版

又唔少人鍾意玩6吋左右較細比例，易玩啲
不過mr魂00r就真係貴咗啲
利申 繼續玩舊r魂

想問大家啲mb有無擺太耐關節鬆既問題 四肢無力

有 之前有人教用AA膠 但未試過亦唔敢試

宜家仲有冇得訂SF

前幾日係秋葉原見到SF都要5萬YEN

衰咩坐左咁耐

呢排先開始留意MB
同埋近排先玩返模型

後追=你個名

有得訂就唔會要5萬yen 啦，用下腦好唔好
你係fb谷徵，
應該3500樓下連翼都得，再貴無市

我都訂左

事實係你想追00R起碼要比4倍價錢

Marketing班友邊會同你計埋炒價
就算出面三紅炒到過萬都唔會落到笨大手上

我當你OOR炒到上三千係成立 咁七劍呢？己經講左會出MR

最近會出既紅迷得紅迷改

今個月有大手

有訂埋啦 但係孤注訂多左隻

岩岩放命運1800...
F91 1300冇人要
二手...

我屌

命運而家咁平？
想買隻玩下

二手命運連光翼 超新淨賣到2100?
二手st 連光翼 超真淨賣唔賣到2900?

我平放姐
屋企無位

命運二千一差唔多買到全新

義海價900

好想要，但係屋企無位開佢對翼

900唔係義海價啦
係跳海價

留低既都係一份心意

Sf 應該得
命運窄洗d

係唔係初版命運個個？
仲見到有人排平100
始終有新版命運連翼都係差幾百

等下啦

Sf 我幫你收呀

大手派貨鳥

有無巴打已經開緊箱

40cm

人間凶器

有冇人有多set大手放
開訂果陣miss左

FB MB GROUP有人放

我有 留TG傾？日版

想放大手港版
1650
太大冇位放

想問下紅迷大劍set用唔用到落藍迷度 ？

理論上應該得，因為同一個模

唔該巴打

全家全新/二手紅迷+飛行背包咩價位到?
想入手一套

想放大手嘅可以同我tg傾 :

日魂派貨未

等現貨

你同呢位巴打買啦 我收返個本都over 1650
Sorry

訂就訂左 等拎貨姐

冇人tg搵我 想知出面咩價

等睇日本仔自己改裝加劍身

無主體，入唔入大手好？

可以入埋藍迷 或者等9月再版

大手開箱玩完就入返等10月隻紅迷改(已訂

收到風下星期四隻7劍無貨，瑞記留黎自己玩
唔急既等動漫節啦

另外下隻MB OOQ, 7劍鎗會有得散賣

笨大又走數

等水浸

一禁入去已經射左

有OOQ 仲要七劍黎做咩

買買買呀

唔較都知啦嘩。。。水貼都寫左OOQ啦

個個都變左等OOQ

較光黎睇design呀

BTW, 網上吹有燈

有燈

期待正版呀，兩隻強國00q咁撚柒都有人J得落

孤仔1488 007劍

ME雲佬度1788訂左2部

Dog rush!

即刻蛇王走去訂左

邊到嚟？

訂咩

雲嘉

1788係一部 巴打你唔好誤會WOR
我幫個FD訂埋

九龍灣孤仔訂左
係地鐵站已經有人一齊跑去訂

今日截訂？

各分店預訂Metal build 00高達7劍
已經截訂了

動漫節早d去排隊喇

7劍

可能星期四又搞開倉呢

上次都比人屌到仆街
又黎?

識玩一定係咁玩

有開倉緊係狗衝啦 價錢合理既話

利伸 係爺爺到訂左 1780定1788
利伸2: 希望佢夠貨派

Miss左隻七劍
唔知現貨點呢

星期四精品請早

現貨最多咪貴一兩舊 發貨當人肯仆去買既話唔會買唔到

竟然仲有人會覺得MB會買唔到

想請教各位ching平時買mb會去邊度買，想買紅迷/楊過，係街睇通常都淨係見到藍迷同埋f91。

只要有錢，點會買唔到

巴打 隻7劍唔係15/7先出街咩

星期四偷跑是常識吧

唔知walk in要幾錢呢

$1580 之後慢慢跌

坐等00Q

未入過mb，本身見到今次呢隻00想入，但之後又有00q 唔知揀邊隻好

Why not both

Both啦 再唔係入左呢隻七劍再決定下隻
唔好博後追啦

設定廚一定唔會入

咁又係，唯有等星期四留意下幾時有貨到

7劍

之前孤仔開訂訂唔切

聽日落精品望下

Lunch鏟過去

孤仔聽日3點後拎得

我都收到電話話聽日有得攞

收工walk in，去邊好

米青

米青有貨，有無去咗？

多唔多貨？幾錢？

fb暫見$1598，有6箱

Where?

188有無？

只見Ssp米青

補圖

收工賣晒未

有d心動，想買第一隻咩都build

過到呢關，仲有00Q

MK米青得一箱係度

想問聽日係咪出00q

聽日比料 你睇姐

旺孤同精現貨1688

起價快過火箭

個盒靚到

等雲爺爺電話

l am ready‼️

12點幾衝去深精冇現貨

一點鬆d 先嚟貨

但我1點4去到佢已經同我講係最後2盒

咁咪證明10分鐘內散哂貨

快到

btw佢fb有人話信和分店半個鐘已經賣曬,巴打們最好撥個輪問下先去

6點靚鐘出到去旺角仲有無

機會好微，你如果順路可以去睇下
但專門去就算啦

都係買00Q 算，返正我有部國產00R. 我諗同真既分別應該唔大

Qc 水貼 機關 色水 造型 好大分別喎
除左個名一樣

分別唔大仲邊有人買正版

上到千七一盒

貓好似已經上到$1800

邊到仲有貨

有心買既個兩舊水豪比狗喇
遲吓上到2000咪撚喊

痴鳩線，第一日工都未放就炒起

d大陸人落曬黎掃,仲要個個都4-5盒咁買

賣貨俾大陸人果d祝佢地早日執笠

大陸狗我屌晒你地老母

現時點一樓剛剛買左隻七劍00 $1560

加密喇仆街

Sor

早2日交放撚左盒moshow 00q等mb

信和入手，個人認為唔算太貴

信和係咪1750？

有無係雲嘉到訂貨既未收到電話？

未收到

巴打知唔知聽日會唔會有貨補

同隻舊版有咩唔同？

琴日lunch衝左落深精入7劍

多左支槍 不過而家有得單獨訂

正

好彩隻機無得訂

其實後日先買007sg有冇機？定等動漫節？

你預個價高少少啦

頭先去超人

佢話同舊版有d唔同

唔止把劍

跟手買左盒

d marking都有唔同

邊到仲有得買？

佢話新版廋d

超人

超人即係邊到？

登打士街？ 同埋買左幾錢

Google啦屌你

玩Metal Build連邊度係超人都唔知

自己上去睇啦

咁撚懶

咁你買左幾錢？

toyrus有賣7劍

1780

屌，我去到已經好似冇哂。現時點果邊大約賣1900

噚日好仆到去買喇

下畫大把貨

會唔會係你生面口唔賣比你呀？

我去到果陣有貨到，跟著已經標1950

便過樓上面標過價

岩岩行屯門果間無既

乞衣fp咪有囉

會唔會見你生面口唔比平價你？

我今日買真係1780架

岩岩訂左幾部7劍，1300蚊

Metalbuild 00Q 12月發售預定
27000yan

7月28日下午六時接受預約

港魂有冇？

通販

自睇

笨大係咪見副廠隻00q有燈所以今次有燈

順便加價到27000羊，不過有得拆骨同造型無得頂，老死都要買

第一隻metal build,好吸引

Full burst mode

射到一地都係.....
邊度有訂

有無邊間會開訂00q

Btw 好似要拆甲先開到full burst mode 會唔會有d鳩

個設定唔係先爆甲，後出gn電容咩

咁點樣唔拆甲開full burst mode,唔爆甲就唔係full burst mode啦

唔拆甲唔通出多隻咩

你expect啲甲會自己爆出來

我記錯 sor

今鋪
我真係頂唔到了
00Q要訂了....

E隻應該會步SF 同命運後路

邊隻命運先

連幅相都好型

4個字，炒到仆街

舊版把劍印得靚d

新版深色d

關節實好多

有d位改良左

無後悔買新版

地台都係新版深色d

睇完條片射左

gn sword Ⅳ呢

應該會出option part

係咪應該買左配件先再買本體
利申第一次買

00Q I am coming

食評無人理

巴打個名

電腦分析
8成機會full saber連本體改marking魂限一次
2成機會魂限淨出full saber

驚就買左本體先

香港魂shop會同步開訂？

通販呀

魂shop起碼可以F5訂，通販又係光速截訂

想問下知唔知邊度仲有得買mb freedom
遲入mb坑 想買返隻自由返黎玩

老老實實
係自由既話 屌mg 2.0好過

Mb freedom唔掂？

係

我睇樂天同y拍都好撚貴 成2千以上

等full saber先買
淨係00Q本體興趣不大

中間粒彈珠好似玻璃
好正呀

有無live

人性既光輝

幾時有得訂00Q

28號1800 JPT

冇日本信用卡

香港呢

今次真心想要了

都唔知熊貓搬左去邊？

上熊貓FB看

00q 有無巴打開船？？

要曰本信用卡咖？

有冇巴打知metal robot魂00 現貨幾錢？

550樓下
好似係

仲以為有499

00 7劍 個頭唔直?

有部份有歪面

00Q可以係邊度訂

如果真係想official係香港訂，有咩方法？
等Premium Bandai?

唔係要日本身份証咩

[/quote]

預3000果位巴打不如捕下平機票，12月去日本買啦

難d喎

唔洗既
現貨既話十二月香港鋪都有
但係睇你夠唔夠快手姐

香港人要返工等炒價啦

射波囉

佢未禁過，人地限本地信用卡
不過通販就落街訂 機會極微，極速hold貨

即日衝現硬食兩舊是常識吧

係200我又真係無所謂啦

本身隻野都成2k 放工變2200

信和唔見晒
大家加油

大家點睇

7點信和走 無晒

00Q會唔會pb開訂

應該會，比d耐性，日本開完之後到香港

要相信港魂

7劍G無訂 ,食現要1980

FB GROUP

正喎 好過遲啲炒起

00Q都找數啦
SF 幾時再販

00q係通販，13月通宵去精品門口訓啦

如果出full saber就應該係魂限(9估)

睇黎要28號射波去訂00Q

13月，earth-169

2180啦

又貴200 sosad

照買啦好過遲d買唔到後悔

點解唔等埋反狗城

哇咁快2180

岩岩過埋2200

手頭有隻日版，好想放

點解？
多左隻？

做乜賣呀 開黎玩啦

Day1就應該買喇 宜家都未買個d真係

吸收教訓
冇下次啦

有2隻麻

[img]
中左招

隻角？

呢隻真係要等等
先至出左一年左右 ...

頭關節塊野 成塊出左黎

真正要找數既係蘭斯洛特

岩呀！

全新SF E+唔連翼幾錢到

老母鳩呢d過氣野bandai唔出架啦

各位手足睇多次條片
隻00q 唔係魂shop架

有貨都係炒價

係個盒有小小缺陷

好彩我唔係盒控之人

宜家七劍00重會唔會有貨
諗住陣間出旺角睇下

thz去左果度睇先

得佢識著粒 爆甲

求下你唔好買

thx ching 咁唔買了

一樣 好似日板都係咁

硬啪落去得唔得?

白色位都咩咩地

仲有冇可能買到全新00 raider

未出過，邊會買到

00 Raiser

全新就無 二手就有隻係到

終於入手007劍

搵下yahoo拍賣，有機會有

最近fb都成日見人放，好似唔止一個連啡盒未開封

sf 全新幾錢

3800

我唔要翼呀

硬食是常識吧

我命運對翼都PACK返入箱

唔洗翼 2800?

2800通常都只開盒check件
全新就連翼未見過單隻

點解當年我唔買

老老實實等再販喇 時間問題 宜家隻SF 聽講放耐左會出油 金骨變黑

第一隻metal build入手

有生之年系列

遲入坑 岩岩買左exia同七劍 想儲齊00

我地一齊計吓條數
2018年11月就夠3年 命運都係3年後再販 再等吓喇

00 raiser 幾時再出

魂限野唔使唸
唸SF重實際

個個追七劍我就慢慢玩exia

唔知隻紅色exia而家賣幾錢？

Y拍2000

利申普通exia 我買1600

我有一隻未開封

其實新舊版七劍有咩分別

上面講左，自己睇

捕住fb 通常都係1900-2000
不過最近七劍出又帶起左d炒風
可能有d人會企硬2000以上 唔急買可以留一留手

有愛就買啦

令！

2000唔係問題呀, 炒少少啫, 我係驚我忍唔住入返坑咋

唔急 我等XN

咁似mc

咩炒少少

之前買幾百

驗下眼

幾錢?

1800$

$270

剛剛入手一把

咁快賣晒

各位巴打
我部00r 對腳好鬼鬆
有無方法整返實？

今日入左七劍， 中歪面
有冇方法搞搞佢

用還原靚靚拳

間店應該幫你搞

歪面都可以搵鋪拎返代理換？

係孤仔拎貨時問
只受爛同缺件咋🙄

有得搞都分分鐘等半年

我交比雲佬時佢都話有客試過半年

試過d-art qc極差 換哂成盒等左3個月

有無7劍加o raiser 裝咁玩？

鐵甲萬能俠

同千值個隻差唔多

淘寶有得訂00q
1930人仔
300訂

咁即係$2220左右啦
如果你俾我，我一定俾一盒你

呢隻個膝頭哥好撚核突 bamdie柒到要抄千記style
利申:有千記kaiser

仲有就係 好心你唔好出萬能俠落呢條line喇 晒鳩晒D位

唔係保單保價 一退訂你D錢就會攞唔翻
除非你有大陸銀行戶口

好似係保單保價

28號 搶到仆街

OK 我比6600

計過一盒無賺你$400都$300，三盒就成千銀
我十二月出貨個日請假做排隊黨都有賺你
倒不如睇下自己訂唔訂到先啦

有冇巴打有多盒新7劍放

7劍 只會貴 班人hold貨

係咁比其他打尖
隻arx-7同lancelot到而家仲係影都冇

Bamdie我屌你老母

nu呢

Y 拍都係 $1,800 左右姐

終於得閒開啦

嗚呀

d關節實左好多

返左去笨大到整

未有時間玩，上左櫃先下次再玩

成隻野除左把laser劍柄個洞太鬆會跌之外其他野都叫相安無事

btw有無乜野型post參考下？用seed post大動作得濟唔多夾

Post? 你想搵咩post?

補link 救老母

ose，自膠

而家好似得返呢個日本評測keep住出，好少其他詳細評測網

俾個search result 你慢慢揀

唔該巴打，慢慢睇

唔知一扭幾時開訂00q

派貨果個月

real？

我有盒7劍日版仲SHIP緊返黎,

就到港

由藍迷 f91 今次柒劍 都係派貨開訂
至於你有無留意..

都係訂唔撚到架喇 除非請假去訂既姐
一堆廢青

本身諗住28號射波去訂
咁唯有將筆錢買007SG btw前日見到1980去唔去馬

睇下毒撚節咩情況先

動漫節通常邊檔會有？Bandai？
利申新手

Bandai 近幾年都係搵反狗城一齊開攤
認下有無人著住反狗城衫 攤頂又有寫bandai既
就應該係

如果想入隻自由, 買Robot魂定Metal Build好?

見人講MB QC差 比例又怪. 但細節好過R魂好多喎

btw 有冇人買過淘仔隻 MC合金? 嚟緊有SF同命運, 正版太貴追唔起

mb自由第一水 中風臉，之後再販已經改善左

冇錢唔好學人玩mb喇

課金吧 少年
老老柒柒 自由我會揀mg 2.0 唔要mb

有冇巴打可以話我知點去螞蟻玩具店

MB SF 同 命運加埋成5000蚊, 玩具嚟講我覺得唔值啫

自由而家見全新1500左右我覺得OK, 但如果咁多劣評不如買R魂過下癮算數

都講左再販冇左中風臉

果時見過最平全新$980
楊過版見過最平$780左右

我見有人話咩比例怪 巴打覺得呢?

e.g. 太瘦, 對翼太高, 企唔到 etc

執左啦

唔係槍街咩？

搵到啦 唔該巴打

唔經唔覺8月派f91配件

新手想問問全新EXIA同雪崩幾錢？（雪崩又好似有兩個版本？）啱啱買左新7劍心思思想入埋呢兩隻

雪崩買普通版就算
豪華版多兩把刀貴三舊唔多值
普通版街價大約要2050左右

謝解答，想問仲知道普通EXIA價錢嗎？

係攞，話人執真係好搞笑

我有盒全新紅exia
有興趣話我知

又變飛機 咩玩法

咁搞法想收哂Hi res個邊皮

鬼打鬼

雪崩入埋腳起碼3k野
唔好話咩腳炒太貴 到最後都係要入的

隻腳入唔入都無所謂，太大舊

唔入腳不如唔好買

比1500買FREEDOM不如比多D買SF

其實動畫有無出過？

隻腳先係雪崩重點

我打機又唔見佢有腳

爭成千喎

點止呀

7劍頂得住

仲未買第一隻MB

過幾年又出返

7劍都要$1980
到底係唔係集體hold 貨

見到奇趣隻7劍做緊1880

$1100 入左隻2手 freedom

上網睇完咁多評論都係平入抵玩D

留錢星期五衝00Q

全新即入已經叫平入了 遲幾日貴幾舊

頭先問左超人

QOO唔收訂
留電話
貨到call你

超人係邊間?

超人咪超人

Batman vs superman

次次都有人問
Google係咪壞左？

包容下

點先叫唔新手?
儲咁耐MB 先知自己新手

冇留意開名 X萬 2樓果間
好少訂~睇多D

SORRY ~我認位唔認名 除非臭名遠播我識阿MAY

屌

巴打，想請教下28號點樣訂？

上網訂

我見淘寶D人分有三個價係for三批唔同到貨期

12月, 1月, 農曆新年後

係咪即係會大量貨 係嘅話都唔洗急

聖誕，新年呀

7劍再販都炒到仆街

7劍 mb

計埋入場費成2000

好似話好多人買

我諗留左電話會留貨

都冇理由拖到農曆年呀? 出年係2月中喎

炒完賣剩未派俾你lo

呀你又啱

攪掂

捕到1隻

今次搶唔到

Amazon預約咗 有冇伏？

又訂到

5點入去幾個網
5點01已經全部pre-order closed
好癲

Amazon jp自己賣既一定冇伏

訂到

日本tamashii唔係唔比香港人買咩?

唔該哂 見咁易預約 怕有事

訂到既都係狗

屌 唔記得左4點開

1001